［和你塞］早上抗爭會唔會安排啲名等大家好記啲？

即是咁
一個星期有七日 五個工作天 就俾五/七個名佢哋
等大家知道今日星期幾就係咩行動 易啲記
e.g. 所有星期一 黎明行動
所有星期二 拂曉行動......

而家有嘅名：
黎明 拂曉 破曉 晨曦 重光

我都知以上有啲名係代表住指定時間
不過日日唔同比較難入腦 有人問起都唔知聽日個行動正名係咩
場運動仲有好長嘅路要走 改定先好啲

有啲1999 sor

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）

唔好忘記721
同時聽日都要塞

係咪即係好似日文咁呀？金木水火土日月

冇錯

日日都係黎明行動咪得囉，都唔明點解要一日一個名，中二病到仆街

可改善